(英皇盛世) 流行經典50年14

泳兒

利申: 英皇打手

好撚憎英皇 但泳兒唱歌真係

推

今有jc

條線

JC

手刀go

睇佢隻手先

我唔識

啲台風真係好柒

D音響想點

難聽到

好撚難聽

一開波已經笑撚死

唔掂

唱到一個字大聲一個字細聲

老江湖咁

CD屈機
但Live好差吓

點解唔唱返原版

唱腔好撚造作

錄既都咁垃圾。。

好難聽

大陸先會修音

今次隻手好左

袁婭維

好樣衰

TVB錄既都有修

預告好似d歌又好正

又快又慢 on99

化得太白, 係咪化妝師玩佢

係咪練到走火入魔
點解可以難聽左

正正經經唱咪算囉 自己搞埋D 19 effect

隻手做乜q

Tbb唔似內地啲節目咁修音 見哂真章

唔識重錄㗎？？

搞唔掂

呢首歌成陣蝗味

經過大陸既洗禮

搞到好難聽到佢唱乜
聽到炆炆地 又作狀咁

切少左野

呢個就係JC?

都唔知佢唱咩

陣間佢唱好心分手一定仲難聽

呢首歌好難聽 唔知點解會紅

啲皮膚

皮膚好差

個hit 度

好心分手

佢啲皮膚⋯⋯⋯

切少左一半

Close up好樣衰

其實真係唔悝得當初唔出樣

係

成面粒粒

還你門匙呢

好醜
難聽

成日唱到無聲咁

左手不行了

第一次聽呢個名 網絡紅人😶

JC BB

連登仔收啦
有得比你diu
你褲都除唔切啦

隻手唔累

唔差既，普通mk妹。。

個jc真係好樣衰 隻手小兒麻痹咩

洗唔洗每一句都由細至大聲

好似啲人玩制咁又大聲又細聲

預告聽已經覺得好難聽

連我呀爺都話點解佢唱歌好似無聲咁

一時大聲一時細聲

唱到好似啲七八十年代酒廊歌手咁

隻手想點

小兒麻痺

一隻字大聲一隻字細聲

會唔會唱 別氹我

好難聽呀喂...

嘩唱好心分手巧難聽

聽慣盧小姐

聽得好辛苦

唱別說

呢件垃圾唱歌成個痴線婆咁
又要玩音又玩得柒
聽翻唱好過啦

啲台風邊個教佢嫁

係咪俾黎天王下令要減肥

其實佢係咪唔夠氣

條女20歲

隻手

佢隻左手好阻掟

呢首仲好聽

廢過Hana

轉左手都係咁郁

屌 佢睇落似大陸三十歲老女人

想奶

大學生

係,23/6/1998

比佢chok就死

家燕姐終於唔讚人唱得好喇

好難聽咩？
其實算ok wo

真係視覺影響聽覺

Nancy條事業線

全晚暗星？

真

皮膚做咩 有無圖

C all star收晒皮啦

家燕姐條溝真定假

啲音樂蓋過佢把聲咁濟

成個阿伯咁

毒撚阿叔look

陳健安

唔係散左

唔識欣賞佢個LOOK

屌 以為邊個大叔

C all star獨立發展=0

各自搵再合

請埋啲咩歌星呀....影衰自己牌頭

個look jm9

等緊陳國峰

套衫想點

皮帶掛住個手榴彈？

見到jc,真係明明點解紅歌不紅人

以為真係老鼠安

謝師宴

成個造型好似大陸仔

仲以為有許志安

完全冇feel 收皮吧

遠睇扮古仔？

其實我覺得JC把聲幾好啊好鍾意佢首別氹我
不過live真係麻麻,唔知係咪個咪問題成日都唔入咪咁

感情多得濟 連將歌詞唱清楚都做唔到

佢腰間扣住果粒野係乜黎

大陸佬LOOK

條gap
想點

唱到好似唱k咁

完全唔合格

前面吊住個尿袋

又唔見其他人唔入咪

阿叔西褲皮帶, 再攝衫

屌，條女乜水
唱k歌都唱到咁撚樣
我電視開到50度都聽唔到佢唱緊乜，較返正常20度直情得音樂

係人問題....

音樂仲大聲過人聲

係佢自己鐘意啲聲時大時細咁唱

個King唱功幾好去左打碟

做咩吊住個手榴彈

個造型出晒事

掛住個手榴彈

太監個寶貝咁

好似完全無感情咁

唱完炸撚左個台

春袋咁

零感情

個key唔岩佢

飛越瘋人院咩

唱到hea hea地 毫不費力咁

都唔知唱乜鳩

呢個就係callstar扮大佬嗰個?
憑咩覺得自己可以solo

Cam man好仆街大頭都算 極大頭

抵比釗峰食住

點解可以咁難聽無feel

原來件衫個領係條拉鍊黎

我捨不得你，爺爺

扮大佬唔係jazz咩

好陰公

唱功最差就係隻羊咩 但最串嘴

@coffee 家燕姐

潮流呢家野😅吊個水壺

農民工咁款

咁多人咁高要求

無計，個造型咁，影佢上身同大頭已經好好

- 個 look 造型奇怪, 皮帶吊住個手榴彈
- 唱又唱得唔係好
- camman 重要隊埋去, 圍住影極大頭
成首歌 想點

大頭影個手...
會引起公眾不安

６吋

c allstar條友唱live唱得算穩陣啦 好過好多職業錄音室歌手啦

溫big

佢首新歌幾正

今集係咪有方皓玟？

應該無

坤哥

吻支露腩博乜？

3條蛋散

男朋友

橋仔

新歌神伍富橋

屌又呢2條友

古仔

升左key?

伍富橋好靚仔

係咪都要企係度木獨咁唱

個伍富橋點都有陣柒味

agger

你有男朋友

又ok啵陳生

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說你有男朋友

型到喊wor

好好聽

高過原key咁多

陳國鋒OK喎

好想知啲老野入到場 見到呢啲星唱咁既歌咩覺

好過c all star條76

陳生唱歌一直唔錯

佢識唱歌㗎？

陳係高key人

呢首根本同讀歌冇分別

高達經典主唱者都唔識？

佢唔係參加超級巨聲架咩

都算幾好聽喎

日日個個節目都係懷舊
舊香港幾好
舊歌舊歌星

好似就嚟死咁
免懷過去

！！！我唔認得個樣

巨星幫班所謂評審算做返件好事

唱得好聽過原唱

音樂古古怪怪咁

好易唱姐

上星期見小明post左張相話錄流行經典50年 仲以為今集有佢

趕出口

尾段升key升到唔似原曲

都好難難聽過原唱

好撚正 唱多首OK?

巨聲2 6強喎
好勁架啦

屌昆狗

再遲下

安哥同JC聽完陳國鋒唱完有冇覺得唔好意思

坤哥做乜un下un下

最愛的人在哪裏！！！！！！！

陣間到坤哥唱今期流行？

橋橋

咁爆

點解會請呢啲人上去唱 低lv晒

呢幾首都係古Sir?

自從伍富橋拍完救妻 望到佢都覺得柒柒地

古生演唱會

啱啱開電視，陳國峰唱得普普通通，你講嗰兩個唱得好難聽？

好撚憎呢條5褲喬

陳國峰個唱法係咪有啲似張敬軒

冇拍應該..wh...

呢度應該無乜人鍾意伍富橋 包括我

今日d嘉賓咩事……個個好似唱k咁

伍生是咪用喉嚨唱 每次聽都好辛苦
雖然都好聽

真係好柒

唔係好難聽 係好撚難聽

成日chok住個鳩樣以為自己好靚仔....

呢d係街busking聽到都覺得難聽啦

根本鳩樣

佢個樣望100次都記唔到，喺街行過都唔會認得嗰種

佢係咪用咗講嘢把聲去唱歌？

最生唱喺彭尼陳後面完全比下去

個cam man咁中意比大頭既

古天樂好過佢地n倍啦唱得

唱k質素
聲底ok，唔識用丹田

屌 聽錯左 從眉梢中感覺到 從眼角看得到

伍生條眉

Agger
Busking聽到呢啲質素係要掩耳急步走

其實eason都係
不過係好聽同難聽既分別

點樣比啊

小田發呆

聽到好炆 咩事

影下d觀眾好過啦

女女既話...

嘩 個5乜9 唱得好撚難聽啊

安都唔係好差 係欠左啲感情姐

請問今天會有我不係歌手既環境號？

唔想見到伍生

廢撚到。。。

?

伍富橋其實幾靚仔又大隻

下星期兩個鐘

p陳國峰好惡講野

因為佢個樣好似一路唱一路話比人聽我好靚仔我好深情

坤坤

咁快知

古生剩係識男朋友同呢首

又古天樂歌

一開波就假音？

就係古天樂都唔敢再唱 佢地好躝啦

吻不到 愛不到 比返陳國峰唱好過 屌你老母伍富橋

啱啱左上角有寫

因為你冇望電視

項少龍

坤哥已取代張學友

係唔錯，但希望佢唔好一味賣弄高音，佢把聲唱高音好撚嘈

三個把聲都好薄咁

天命最高

坤狗成日懶深情tone 氣聲唱歌

坤哥把聲好薄

miss左

著鞋唔著襪

認真坤狗唱歌係唔差

老土又核突

坤哥都ok
但係把聲唔入耳

今期流行呢

做乜個個都咁難聽
古生啲歌咁難carry咩

可惜啲人留意佢其他野多

唱唔到古仔果種沉穩

一見到垃圾坤出嚟唱歌就憎

坤哥唱到完全無feel

古天樂唱得好聽好多

坤哥唔唱又快又激昂嘅歌登時順耳咗

昆狗深情唱下歌咪 眼鏡起霧笑下咪算

邊個比負評 ON9?

坤哥只係路人級別聲音 唔係唔好聽 係無記憶點
學友尾佢都睇唔到呀

啲詞斷得好怪

閪呀

阿豬阿狗都去紅...

你若來 我便愛
什麼媲美熱愛

富橋 你咪ff

繼續努力

如身邊有你～～～～～～

陳國峰麥花臣

李嘉欣

唔准你咁講橋仔

伍富橋壓場感強過陳國鋒+坤哥

屌打曬佢三個

成日都要321一齊講

古天樂係就係無唱功，但就係佢嗰種男人味滿瀉唱佢啲歌先有feel坤唱功唔差但聲太薄，唱呢首歌唔太適合。

屌你個big big fun啲選擇戇鳩到
咁樣都唔係陳庭欣我食撚晒佢啲鸚鵡屎啦

條鳩頭個樣扮嘢feel
唔知點解每見親佢都好反感

型撚到喊

都好過伍x橋

一定係c

on9

都唔撚知咩答案來

古生唔識唱歌都好聽十倍呀

李克用呀李克勤

鳩到
佢唔撚好比1973年果個人揀

幾時先温碧霞呀

仲會好撚臭

結果係a

向海

粗口掛帥

期待閪女人開金口

真係向海

屌你老母。。。。。。

向海嵐喎

食?

留名

快啲準備食屎

食屎啦喂

向海嵐

找數呀喂

Agger

屌

全城中伏

幾時找數

向記呀

請起筷

師兄

點解會咁
佢都請到 下次李嘉欣啦 屌 炒車

夠高夠大隻？

走晒樣

呢首差咗個種無奈

成首都走音

向記又唱得幾好喎

點解我覺得好似靚左

痴撚線

叫佢唱 如眼睛可分對或錯 仲好啦

如眼睛可分對或錯 這麼一瞬間看清楚

找？

我覺得向海有可能既
好似呢排唔知邊度見佢出過下

第一句已經唔得啦

食屎啦你

鼻塞？

都唔算呀，同以前差不多

之前車婉婉唱左

我都覺得靚左
不過其實本身都唔靚

岩岩先睇完無頭東宮

廣東話啦

首歌真名上連登

唱你

劉麗玲呀。。。！

伍乜撚野咪撚再唱歌喇你老母
Chok撚曬樣咁
又唔係好聽
扮撚曬野咁
食緊飯都忍唔住上黎搵個post屌柒你

吹漲
坤狗就咩聲底薄又話冇feel
呢個又話幾好

利申 唔鍾意坤狗份人

不～～bi~~~鄧～～～

咁撚正都走晒樣？！

唱得平平平平 病人死亡

笑到仆街，錯咗

女人其實都係有小小肉先靚，你睇肥少少所以靚左

向海嵐有啲似李詩韻

佢好似無乜老過

潛力圖

呢首我最愛

肥咗老咗但順眼咗

個鼻窿咁大既

個鼻係咪整過？

細細個覺得換臉果幕好神奇

熟女

想知陳國峰唱果首歌的歌名，上youtube搵番原唱聽

哇近鏡都幾殘下

屈dee繼無問題你覺得有之後又一力作

懷疑曲線想見陳庭欣食佢d鸚屎

以前都唔覺向海嵐靚, 陳妙瑛就算有撻紅印都靚佢幾條街

額頭係咪打左針

莫仔呀！

以前覺得2個都唔靚

皮膚👍🏻

屌，細個睇新秀開始已經好憎呢條基佬

終於有個唱得有返d水準

原來你甚麼都不要

細個睇果陣覺得好撚恐怖

真係差

好好聽
想睇佢同jc互劈

今集真係聽到情願聽返D老野唱...

幾時請四大天王

好大陣bitch味

呢個唱得好好

最大問題係塊面好扁

男人黎講唱呢首歌最正真心係廸克牛仔

係時候找數喇

近排發現呢個節目幾高質 係咪上左年紀

終於有個唱得好聽

有啲似as one去咗選港姐嗰個

屌打勁歌金曲

nata

加2塊波蘿、辣肉腸就食得

e個勁

勁歌新歌

舊歌好聽係正常

成晚最好聽

其實係 不過好似冇乜人識欣賞

以為上左我是歌手
爆晒高音咁

應該拎高分

同感 佢個樣真係好扮嘢

食左鸚鵡屎未

大灣區活好D好睇

第一名

有搵？G

真係得呢個先會請番d好耐冇喺tvb出現，甚至冇喺電視出現既歌手

BTW畀佢唱到我就黎鼻塞咁

老g霞

溫big成日上黎

低炒

妲妃又出黎引人打J

iv...唔識串

坦己

溫啤霞

果然要跌膊

妲己

妲己!

又係跌膊

美人！

好正

驚變

開埋心口

佢同鄭子誠有冇做過愛？

美人呀美人

其實係隻袖太長

好想屌

溫big霞60歲未
好撚正

咁大個人 識唔識著好件衫

出親嚟都露單膊

我成日覺得佢塊面好似唔敢做大動作 好硬咁

一見到溫碧霞就諗起會驚變入面露Lin

由細到大都唔識欣賞溫啤霞
涉谷黑妹咁款

幾好聽

係咪真係要著跌膊著到80歲

想點

仆街 好聽過d所謂一線歌手

小心凍親啊，冷氣凍啊

同感

我已停經了 人是不快樂的

向海嵐有得屌我一定屌

可唔可以撥開d頭髮

成晚唱得最好既女係坦己囉

一近鏡就變樣衰

溫啤霞好厚粉喎

化得好

跌雙膊
唔係單

條山根

又幾好聽

52歲喇

美人

把聲ok

個下巴 咩事

以為朱咪咪

近鏡個下巴好唔自然

個下巴

佢一定同鄭子誠係酒池玉林扑過野

出生： 1966 年 7 月 30 日（52歲）
仲有8年60歲大家DIU唔IDIU

唱唱下連另外嗰邊都跌埋，不如除咗佢啦

我好肯定呢個POST入面,去到佢既歲數果陣無人KEEP得好過佢

唱得唔算差，寡人賞賜你同我一齊酒池肉林

驅風

本身跌一邊，而家除埋佢啦

寫真

仲出寫真

有得屌都一試無妨既
屌回憶

連帶都跌埋……

溫碧霞 1966年7月30日（52歲）

搞鳩老人家

嘩 除衫

對腳

曾樂彤個style

做乜鳩

已經跳緊舞啦？

咁多Dancer

兒女 養子：何國倫（Xavier） 2009年9月0日（9歲）

播碟

家燕媽媽條波溝

兒歌?

有得屌我屌

當年orange唱熱咖啡幾歲

成個感覺係老女人扮後生

得閒再睇返驚變

件褸嘅作用係咩……

老妖怪

得件衫係pink 咋

把聲完全唔老喎

一樓一

唱得幾好

有冇人扯著睇,好撚正

咩鳩歌黎 咁揼本

Chok聲到呢

似咪嘴wo

仲以為我唔正常

佢真係將個淫字完美演譯

粒lin 黑？

明顯係播碟

97都不怕

中間開窿咁撚淫？

94年

就算九七都不怕

完

合埋眼聽佢歌 以為佢三十歲左右啦

人間性器

佢唔跌膊既話 什麼都不是

美人呀 美人

咩鳩歌

聽日準時返工啦

97個陣出啦

中門半開

又九七又摩囉差 ⋯

認老啦好嗎

正到

妲己咁呀

屌，講呢啲

唔屌啦

今期流行

屌 今期流行

慘啦小田又唔識唱

小田又扮

屌你今期流行

正呀喂

CLS

成陣雞味

屌有人入錯

而家先今期

陳國峰被退場

最尾先唱

美人美人~ 做一次 回眸一笑步生花 俾孤王睇下~

唱到勁hea

send俾古生睇啦

要做埋動作呀

今晚係致敬古天樂？ 瓜左咩

安仔個手勢

古仔有無睇

溫直情唱都費事

屌 唔一早唱

Ending做咩撚野

屌你唔跳舞

on撚9

B...B你老母……

答案係B呀 B呀

今期流行流行剝人條裙

好喘氣 應該好攰了

HEA撚到

唔願唱不如唔好唱啦

全集最高質

今期流行笑死
完～

答案係B 呀, 係B呀

最尾好尷尬

追明林檎係咪收左皮

睇得出D人唔識唱

上面找數未

找數未

全靠我向海嵐先咁多人推

古天樂d歌真係古天樂唱先有feel

47 歲

正呀

叫我？

佢o係神台
東京奧運佢好似有份

直程驚

去逼逼青爐開LIVE

好似大陸佬

兩小時加長版的《50年》，傅珮嘉、Dear Jane、小肥、方皓玟獻上流行力作，<轉>、<哪裡只得我共你>、<時光機>與<分手總約在雨天>，首首動聽。音樂人John Laudon曾打造不少名曲，安俊豪演繹其創作<著迷>，John亦帶來<守望你>等歌曲。許文軒登上「我不是歌手」，好友麥美恩「舉牌」支持！此外，J Arie首次到臨送上<逼得太緊>，及「光頭仔」王嘉明與「學兄」胡諾言合唱<最佳拍檔>。

jarie唱真版逼得太

push

等小明

今晚有 守望你

3月14個陣回番之前2月14個盒朱古力比人

逼得太近

City Beat

頂你個鬼佬

好過癮

咁多貨要做兩小時

一做依個節目 即開連登已經變左習慣

幾正

守望你

永遠經典

幾巴請霆鋒

方皓玟

思念你 未忘記
當日你獨自離家
你充滿自信 披雨獨闖
"永不會後悔" 你屈強的說

作畀alan d歌都好正

走音？

呢首歌又幾好聽

勁呀Citybeat都有

首歌幾正

成日好驚依個節目會摺埋
因為聽下歌都幾好

著迷

吻支做乜

原來佢寫架

著迷左支咪

City beat 80年代尾嘅樂隊 (好似 88年出)，四人樂隊，鬼佬唱廣東話。
主音 John Laudon 即係 劉諾生

好尷尬呀！！

條友把聲完全唔適合唱歌

可唔可以配番d現代舞

屌你咩 K房質素

真 想聽鬼佬唱埋多d

長壽節目黎 大玩特玩就摺左

城城既舞搵其他人跳係唔得架

老mk feel...

鬼佬唱得好有feel

點解唔搵城城上黎

好差咩

又要聽奀星卡拉ok

好差

跳舞歌唱到冇黎神氣CLS

唔差
d女dancer

好難聽...救命

唱到尾好似好d，開頭好似讀出黎咁

老disco舞

黎明唱富城

屌你咩 快歌唱到讀書咁 氣氛呢？

佢跳舞都有一碌木既感覺

冇開咪？

呢D 時候就係睇 Dancer

第1段低音唱到鬼食泥咁
後面chorus又唱唔起
你以為國貨城D歌易唱呀？

應該唔會摺 廣播條例好似一星期唔知要有幾多個鐘音樂節目 勁歌金曲而家無人睇 所以呢套先會擺黃金時間播 收視又ok 應該長做長有

條友有咩後台 帶十個dancer上tvb咁勁 唱到成pat屎咁

我有睇

又蘋果廣告....

80年代樂隊組合，希望遲D 會有 夢劇院 , Blue Jeans 上流行經典

重有 Raidas

我最想聽風雲
鄭敬基同另一條友

anita anita

小明

呢首都叫流行經典

幾耐無見過小明係tvb

八兩金仔仔

Live

新嗰首時間囊幾好聽

幾時生左？

呢首歌3，4年前咋喎，叫經典50年

幾好

小明

生左仲正左

一陣又有傳珮嘉

呢首點經典
起碼都唱聽話啦

Live唔錯

如果想我哭呢

一陣唱時間囊

好似強逼佢上黎唱咁既

真係浪費 竟然唱呢首

啲皮膚好好

化妝

同主題都唔岩既

兩個鍾幾好 個個都唱到兩首

好好J

上集jc

你是你本身的傳奇

我明

你是我本身的傳奇

點解叫小明

下生左喇

好似肥左

Live好掂

聽LIVE已經

如果你想我哭同 i wanna be strong呢

sherming 小明

你是你本的傳奇好正

同架仔結婚

英文名

生完仔

903 金曲?

原來方浩文係咁既樣

真係化個妝你地就嗌靚

好聽喎

只要相信夢定能飛

I WANNA BE STRONG正

903係咪呢首同來生門比?

呢個妝好唔得喎

炒撚左個節目編曲啦
隊band玩9小明咁款

張繼聰作

定女神?

黎小田

最後好似女神贏

係女神

化左妝叫靚
連登仔屌開D粉底?

羅生門輸偽毒
小明一年輸欣直一年輸 tonick

羅生門係原來他不夠愛我
你是你本身的傳奇係女神

成日剩係掛住諗家燕姐

小明仲會唔會唱架？
聽完就熄電視

我係香港人

唱得好好聽,同CD冇乜分別

唱完啦？

唔會

好想再聽

佢D歌真係幾正

香港人

好少見小明呢d會上tvb

想聽聽話小兔

一陣仲有dj災難級live聽
完全唔明點解可以上紅館

係囉 未聽夠

佢講野幾文靜，幾獨特，試下做DJ

小明唱歌穩咗

點解可以娶到條女又飛釘

好似上過tvb勁歌?

tonick個時又邊歌首

結衣bb

DKLM
勁撚老餅
下下叠啲樂器上去
冚晒小明把聲
一到激昂位 啲音樂又拖撚返落去
唔上唔下 on99

咁要問問master joe

長相斯守

點解會輸俾欣宜同tonick

mk歌

長相真係hit既個時

小明首呢

輸路人票

有次贏過

假使世界原來不像你預期

個時都好鐘意聽
就係到903佢地唱live之後 發現完全唔掂
仲要之後係supper唱
tonick完全比下去

Tonick仲有第二首歌大紅咩

贏最女咋

敏之可唔可以收皮

唱綿綿=搞笑

未

麥美恩條仔

哇乜水來

呢條友係咪痴MAYAN先上到位
極憎佢

mayanne條仔

麥美條仔

幾好聽喎 係唱腔有啲老土

Mayanne

聽落有d八九十年代feel

唔差喎

以為佢做左50年主持

同麥美好似幾襯

真係算係咁

喂 又唔錯喎

女朋友

算係咁啦

好撚似樣

公開咗啦係女朋友

個個剩係識佢係麥美恩條仔，笑死

個鼻最似

其實唱得幾好 已經好過好多唱歌手
鳩拍豪都未必唱到
唔好攞eason比 根本冇得比

又幾好聽喎

唔錯

唉

好似扮張學友唱eason既歌

有料

佢個樣好似卡通人物

@菊男

Mayanne好波

前主播羅鈺文

黑白灰豹紋女觀眾

好有90年代歌手feel

中間係駱印？

yes

後面係咪羅鈺文?

唔怪得咁熟口面

前TVB主播羅鈺文

家燕媽媽成日串鳩小田

見到你咁講 即刻望 望左十幾秒 佢個樣keep住

咁多人覺得似

真心好聽

係喎 咁好眼力

邊度

屌你黎小田
做乜溝女

節目效果唔好咁認真啦

tvb新聞!

好靚女

肥左好撚多

光頭仔

肥左咁撚多

羅鈺文都黎睇

頭先米粥拎部手機係咪寫"軒❤️我"

係咪九個女仔一隻鬼果個

呢度應該冇乜人識

好leung

兩個都已經豁咗出去

夏雨字幕亂入

剩係覺得好好笑咋

係麥加套戲個光頭細路

你好憎周柏豪？

好掂

呢首咩歌

本身歌詞係夏雨喎

呢個肥佬想點？

玩得好開心

冇話唔係呀

好聽過頭先個主持好多啦 真係識唱歌既

who.gif

方丈唔係好小器㗎咩？

當年佢拍九個女仔一隻鬼好靚仔
而家認唔出

胡仔幾時唱火影忍者

今日兩個鐘

字幕係你響我身邊
召喚肥絲

肥絲唔會係影視台

係我聽錯定咩,聽倒家燕姐講dear精[精叻個精]

陳永謙集？ 身邊太多假人

Dear drink

老人家讀英文讀得唔正好出奇咩

Yes

佢條眉好搶鏡 水撥咁郁

今日903之夜?

佢地就開con

Dear jane有5個人？

你調轉左

嚴謹黎

同埋個老婆

不許你注定一人呢

dr j個吉他手好似王浩信

唔睇MV都唔知邊個係Angela Yuen

個主音好似張達倫

屌 我寧願聽mr.

我反而鍾意supper moment主音把聲
dear Jane live冇乜特別

邊忽經典..又方皓文 又dear jane 仲要唱自己歌

k歌band

Sunny把聲係正喎
建議聽埋鐵樹蘭

但係正得黎佢唔識用聲 好易爛

應該請唔到人

差四大天王

仲要做兩粒鐘

幾時到 轉
我要聽

小田哥唔好講咁多嘢浪費airtime比人唱歌好無...

好歌 老鼠安

唱新歌?

我的天我的歌

我都要

Rubber band主音都好聽

今晚請嗰班歌手無線全部唔比奬...

頭先出咗未

有5個人？

以為佢哋會唱 等我飲醉酒 首新歌

星夢 英皇

Dear jane live好左喎
係咪準備演唱會 操fit左

之前請晒d人 依家揾唔到

斜恩d fd

枝咪打斜好聽D?

佢把聲辨識度好低....

請唔請到beyond三子 岀黎

屌你 一陣j.arie唱逼得太緊
元朗知錯

明明之前拍落
有無咁岩近期就出改詞

為何戀愛可以當做吸過半支煙

呢3個就係beyond親生仔

宜家根本就係披住經典塊皮扮勁歌金曲

(小明 dr.j 傅又宣 j.arie) 流行經典50年15

竟然可以唱得難聽過杜生

老鼠安唱好聽喎

會唔會係出左首改先拍

前幾日先改完 邊會咁快改拍

阿姐老而彌堅

咪係

扮孫悟空？

我寧願聽兩粒鐘

召喚我有俾你屌

睇佢地講咩就知

時光機

未聽過

左林曉峰
中志矮
右一OTTO
右二錢家樂

只想去為你完成時光機器 人人能超越時間生死

佢唔算災難啦，比起tonick 同腎仔

唔入咪